信用卡sales入一入黎

Wewa卡sales 唔該比個推薦編號我！ 快，唔該

唔知最後果一百萬分到幾多份呢？
每份$500有無？

你班hihi唔好乜9都推薦，愈少人分，每份係咪會大份d?
如果logic無錯的話

JBZVXH
用依個額外多200

咁推薦人咩著數？

我都有200#:

好抵屌，moneyhero會送多$100超市禮券，是仲咪最抵經moneyhero申請？

Wewa卡好似愈黎愈多連登仔講